[gay] 情深不壽的心事分享區 (35)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

以前既post:
第21-29期於第29期內
第29期

第30期

第31期

第32期

第33期

第34期

第35期禮物
丁九橋塞車失去嘅時間15分鐘

莊莊

琴晚發惡夢

正評莊莊

攬攬

豆豆

死開

錫錫

美美

34期條URL

35期禮物15分鐘唔夠我屌喎 有無得多啲

雞

又飲左凍奶茶

雷弟弟做曬啲野喇
Essays 寫成點 art work 又 完成點

如果係真.............淋病真係好噁心

雷乜撚野弟弟
乜鳩TERM黎

不嬲

[突發] 有 人 大 年 初一 疑 於 紅 磡 麥 當 勞 打 飛 機

貝巴都想要？
貝哥哥，哥哥...

lm

好舊啦 個樣 你食埋我果份

TUMBLR 睇左十次

不嬲都噁心嫁啦
應該係話
有邊個候選人唔噁心

飲親都胃痛
介左奶茶好多年

比多2秒你啦

其實我覺得條仔幾正

飲左咁多年都唔加糖

可能有人會鬧我豬 我情願會信 LESS EVIL 論
而係一個絕境邊緣爭札 仲有無光明

用IPHONE嘅人都係自私鬼 圍威喂

乜有樣咩

我每朝飲都肚痛 要中午打後先飲得

原片有

咁係冇人可以信任既時候就一定要咁諗啦
至少有1%反抗情緒都叫有

唔用IPHONE既人先係與時代脫軌

我每朝都會急屎
返工第一時間跑入廁所
所以飲D肚痛既野我唔會驚

最尾有少少樣

咁又未睇過原片

我淨係有 TUMBLR 無樣果段

高人一等咁喎

定係雞有秘密source

I HATE APPLE

But apple love you

加入APPLE永遠不會太遲

腳腳

SO DO I

唱k

我都想唱

我都想唱呀

我都想唱呀呀

凍到走咗堂

需要PM嘅人有福啦

#識睇一定睇留言

早晨

笑到我

Good morning class

屌死我啦

sit down please

你可以唔洗醒架喎

望遠張GIF

除咗眼鏡係一線眼

一線眼都正 勁man

我個王子呢

好心幾廿歲人.jpg

唔好賣我去大富豪呀！我要去中國城！！

大富豪都唔收你呀

大家要著夠衫同食多d呀

村巴點睇

蒙

六相/CreamPie/咪flirt口味

屌原來六相d 口味係咁樣

我估咋

最尾果張條撚ok而且uncut
不過我冇cap

第一個要蒙

最重要嘅野竟然無做到

睇到食唔到無謂令你令你令你創造那精英

第三張好正

其實呢幅圖點解

可以一戰

你要睇下inception

用黎分緊係唔係發緊夢

熊出沒注意

又見到夜空口味

小朋友未睇過？

呢個不了

你睇得明咩

點解你咁得閒

我返工得自己一個
所以我經常性秒回
除左

放住咁多先下個Post再放

我無野做，不過唔係自己一個

好free而且一個人

我睇得明 套野係飛機到睇左

咁咪可以做好多野

渣ga

夜空果時應該係小學？

就算套戲而家上我都未必會睇啦 有問題咩

套戲個卡屎都未必睇 你平時睇開放icu

我都未睇過套戲
不過睇得明張圖

好多丁圖

咁要同你睇下啦

重口味到呢

各花入各眼

所以我唔直po相要㩒link

知你好呢味

張張都可以屌死我

終於放工 做唔停手

陰公豬

你好返啦咩？

好多熊呀

有無狼睇

原來我男神全家月入唔夠20000

所以?咁就唔夠男神?

只係覺得好奇妙 咁都生存到

離地空

利申:屋企得30000

你真係痴撚線

你隻狗眼倒底要裝到幾撚高先可以咁話人

未係

我不嬲都崇拜佢 你做乜鳩

天花板

我我一皮野收入點算好
自殺左佢啦

......算啦
你已經唔愛佢啦

我愛佢呀 唔好俾肥貝誤導左

你真係唔介意?

我五十步笑百步咋嘛

其實係佢嫌我,我冇嫌過佢

好多人都係10000~20000鬆D

你肯定你無幻想?

話說有日食野覺得好sweet
佢無啦啦對住個腐女同學講 妳望到我地兩個(我同男神)係咪諗起果d野(bl)呀?
腐女:咩...咩呀!!冇d咁既事

夜空一定好靚仔先有腐女FF

你地唔洗理肥貝講野 又借題發揮鬧我

he is like that.
其實係佢講既野有時都幾岩

係你句野咁講我先會咁諗

唔洗理佢嫁嗎

呢個都係一個可以討論嘅問題
如果你男神男朋友收入唔高你會點諗
男神就話未一齊可以搵第二個
如果係男朋友呢？
飛左佢？
養佢？
定一齊涯麵包都係一種享受？

我肯定我男神遲d唔會乞食先

咁如果你搵到第二位又有份月入高過你現任一倍嘅你會點

過50000一個月，個心無你咁又點

其實臭西我未知錢有幾有用 答你唔到

我自己就唔會咁諗

對方如果唔係咁諗 就即係價值觀有異

如果係價值觀有差別 分手只會係個MUST

衣食住行無憂

當你係電視劇嘅女主角
一個拍左幾年普通收入
一個想追你多現任一至兩倍

緊係唔係

你有答緊問題?

其實唔會.........

Depends on 計埋經驗，多數有錢既人都係自私既
佢D錢你都未必用到....
唔計經驗，都唔會因為我唔鍾意不隱定性，而家果個好地地，咁做咩要轉

答唔到問題係因為唔知要幾多錢先出賣到自己良知 我而家答既話實話係唔會跳 但可能之後既我諗法會變

如果係你信每個人有一個價呢套，你咁講係岩既

睇黎大家都有個價值係到

我唔by呢套sor，不過你要強將呢套放落我到，我無所謂。

你確定到堅貞不渝既話我會羨慕你
因為我缺乏嘅就係呢樣野

起碼而家都未發生過
同埋錢真係打動唔到我

我都唔buy呢套,只係人會變月會圓,我點知之後既我點諗

如果我係睇錢睇得重既話,我一定揀商科 讀乜晒銀時

你地本身重係讀緊書定已經做緊野

Risk Man, Maths, Phy 讀得好做Trader, iBank不知幾發

明顯讀緊書
=> 天真
大部分人都係咁講

錢打動唔到我

有d野要出黎投身社會先會明
唔關天唔天真事

真係？

咁呢D都係大部份有做野，同讀緊書既人講既野黎既

有錢有誠意當你皇帝咁呢
都敵唔過平民一齊左好耐嘅男人的

我成日會係啲好細微好小事到心動

一齊得好耐又點會分手

咁又唔好講到咁絕望
好多時兩個人一齊不論貧與富都好一齊得都係一種緣份
好多對兩個即使都唔係有錢有陣時大家AA制都會開心

條件比現任好算唔算
而且係比你迷左咁死都要追到你為止不斷科金
定收佢做兵

利申：唔知愛/鐘意一個人係點
我對男神既定義
vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv
品味好 (睇佢ig/fb), 樣靚, 身材正, 有特別能力(讀書好呀/運動好呀/專業能力好呀等等), 把聲好J
應該冇了, 所以「男神」應該要有適當既錢財佢先可以打扮好自己我先會覺得佢係我男神
至少睇落去佢個人到唔會舊唔會爛東爛西
所以人工低到一個點做唔到我男神
vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv
男朋友呢...
其實我真係唔知自己點諗
答唔到。

一定要AA制/間唔中我請佢
接受唔到乜都要幫我出錢果啲大男人

歲月不饒人
藍生而家

讀緊書做廢青係最pure最true
做野已經開始要將自己fit in 個社會

都靚仔過我十倍

咁你記得同你男朋友講我要求AA or 一人一餐
就以我為例逢親出街食飯睇戲賣衫乜都好都係我俾錢
並唔係我唔係大男人而係知佢節儉死慳死抵乜都唔買
所以要兩個人自己要講定 有時都會叫佢比錢嘅我

何解咬住人唔放呢～村村

佢有無三十

去到依個位已經比我鬧走左
當我係咩呀

唔好講咁多 比我屌左先啦

我都係分享下俾你地即
我又唔係post去ig post斷人衣食

自己洗自己錢
間唔中會買下野比佢氹下佢咁就最好

每對情侶都有唔同嘅相處方式
有咩問題發生，唔好自己收收埋埋唔同對方講
我就係一個例子

仲有呢張，睇落好縱欲過度咁

你偷食 應該會即飛

尋日玩左fb個個你的包養費
包我3個鐘只需要$823
買唔買起我3個鐘

佢唔問我唔講，不過佢問我會照直講
如果要分手冇問題因為我仆街在先
不過而家同佢關係修補中開始漸漸見效

啱既
不過講咩呀
我都冇男神

那一天那一刻那個場景
你出現在我生命
從此後從人生重新定義
從我故事裡甦醒

好想知道個一刻會係點

錢呀

一定要去睇

佢個樣真係比第一次見佢d相個時老左殘左

好番好多啦
咁啱唔洗番學 未番下工

藍生？

貝貝龍舟仔呀

春光滿面，荷爾蒙上升。
成日都好開心，古語會用『發姣』黎形容，不過唔係無仔果隻。

夠數等收工

唔知佢做緊咩呢
唔知佢會唔會諗起我呢
唔知佢想唔想見我呢

係時候要出去行下，我唔開心都係出去行下

巴打你點解可以知道我唔開心

諗起都爽

同完佢有性接觸完會有空虛感
出去返工打發下時間

好心你幾廿歲人就唔好成日ff.jpg

你自己講嫁嗎

咁拍拖係咁嫁嗎

你呢d叫叫春

無拖拍諗呢D就係叫春
有拖拍就叫浪漫嫁啦

我好似冇講過架喎
不過的確有幾樣好緊要既野困緊身

即係？等哥哥關心下你

睇黎我又要出日經

廿幾都未到點會幾廿呢
FF促進腦部發展唔會變蠢

合理化自己既行為

本身係合理既野我唔會用合理化黎形容

唔洗
D問題原全唔係自己控制範圍之中

我最想合理化就係抽插死人頭歐洲莊

有咩八掛

非洲同歐洲有一短距離喎非洲貝

好想比個like你

終於放學

話說啱啱係圖書館啲自修位，對面坐咗隻熊

係market place搵到呢隻薯片
係個邊成日食原來香港都有

I dont like this favor

下 好正囉

我冇你諗得咁變態囉

不過我約左佢第日黎我到飲野 好耐冇飲過酒

酒後

酒入愁腸愁更愁

試過落club飲到貓左 俾frd送番屋企就地正法 個感覺好正

屌手打不身體很誠實
賽後報告唔該

In 騎司王 we trust

HOW TO GET DRUNK

完全接受唔到我自己同埋我另一半落club

仲要俾人執屍

係一齊去既frd送我番歸 你情我願既

SG得個一間係入場費包任飲
係咁飲就好快wing

重要自己friend執
貴圈

背景係邊

見咁耐冇飲未順便

唔覺D club 好嘈架咩?? 咩鬼野都聽唔到

當你心儀對象同你講嘢嗰陣時咪聽到
唔啱心水咪扮聽唔到

屋企大廳

屋企好大

有錢人

一邊係bar枱 一邊係舞池ununun
多數都係飲到wing就去搵人un 想靜靜傾計既隔離有bar有pub可以過檔

新界大把地啦

走啦你
我仇富

富條毛 一樣新界牛屎仔
你仇d港島天龍人先啦

多數都係去清bar

新界牛屎都有分富與貧

bar就識人好d囉 我呢d上岸既落club任完liquid buffet就同老公開始un

仲記得我臨離開香港之前搵左我暗戀對象去bar到飲野
點知果日食得飽得濟 飲左少少之後佢條友仔又叫左一set one-shot果D
哽到 飲左幾set 之後發覺反胃 跟住拉左佢同我去嘔

係個廁格到幾想一野同佢 好彩最後理智戰勝

都係咁低賤

adore
小弟怕醜 孤獨終老

扮哂野

扮哂嘢

佢公廁點會識怕羞
食仔多過你打j

好啦 其實新界東比新西高級少少既

給夜空 ，我都係Google返黎再打一次。乜而家DSE咁反智嫁咩。

數學
見到數學就想死

其實一日打一次j 有冇問題

見到一堆無數字嘅數學就想死

利申，已經無見到數字好撚耐

我一日一次 好似出現左d問題

新東有九肚山有比華利山有吐露港有康樂園
反而新西冇乜豪宅地段

收聲呀 收聲！

黃金海岸算唔算

you remind me something

唔算

野戰

兩個level wo

莫非莊巴住果到？

好眼訓呀

more

你唔撚係呀

咁唔方便嘅地方我唔會住

唔係澳洲黃金海岸我都唔住

之前有個台仔做國泰 公司俾佢住黃金海岸
食過一次幾正 唔知呢度有冇襟兄弟

大同話佢一日一丁
而家腎虧

台仔

真係有影響嫁？

一生人有冇食過過百條仔

慢煮緊羊架

應該就冇既

翻學翻到覺得好似「矛盾只因深愛著」咁

港女之歌

@黃俊傑

我唔愛佢啦 因為佢係直

其實我唔中意首歌
但佢句野真係中
sor9

港女廚具黎ga bor

你又知

講到依加先知咁

我係港女呀

我發現自己好易喊

開始出現 好似係
可能係我要減肥同打小d丁

我淨係覺得每次打完丁都好眼訓同肚餓

痴線咁都唔得

師兄識食，慢煮野好好食但係出去食好貴

垃圾

開始唔記得打丁係咩感覺

我身體開始比信號我

用埋火槍

hi

等啲人覺得我好慘而鐘意我
嘩

仲有鮑魚食

死開啦 仇富呀呢到

睇(聽)完個台灣學長比人上之後 對台仔好有幻想

我同人鬧架我都會喊
就算道理都係

認真der 叫床聲超棒der

個別姐

食過兩個係hk做野既台仔
一個空少 一個就有次係大角咀蕩失路，開app問路問到上佢屋企啪啪啪

開app問路

咁我冇frd住果頭 咪開app問下附近d人求救

跟本就係想約炮

總算趕得切deadline前交到
但有啲事發生咗要處理
不過都係依舊有海量嘅野要做

笑死人咩

極度磁性的聲音 搞到我又想打番次

如果個frd喊我會handle唔到 唔知點算咁
利申冇咩點喊過

咪係
連google map都唔識用

果晚係去親戚家食飯 又約左frd出mk
因為唔想對住親戚太耐一食完飯我就閃人，點知果排雨革架巴士唔經mk，開左去大角咀果d地方勁偏僻，開app問人問左個台仔，咁佢又住附近，又有排都未到約frd既時間，咪上佢度坐下先

我都唔知幾耐無喊過（唔計笑到喊）

通常我朋友搵親我再喊 十個十一個都係因為感情
明明我係單身最冇經驗 個個都問我點好點好

個度離地鐵站幾遠下 而且都唔知行邊邊先岩

點解咁似GV 劇情

google map未就係一個app囉屌

開google map問路

你都可以試下

完事後原來佢樓下商場就可以一路行行去唔記得邊個站，再接落去mk站 行左廿分鐘先到
成件事好迷幻 愛麗絲夢遊仙境咁

緣份黎嫁

哥哥我唔識路呀

係18+嘅Alice worderland

（touch me)
之後變大左

Call的啦

之後有再去過一次，仲一齊買送煮飯超sweet ，再之後我就去左sg，然後沒有然後了

原來係有緣無份

做左仆街仔Tim
有d內疚

但係呢d經歷真係記一世

又黎呀
又譴責呀

(cockblocked)
我冇咁多錢呀

我屌你呀

UNLIMITED LOOP

屌喊我

關生意上既野

同人一齊煮飯個feeling 其實真係幾好..
唔計餐廳廚房果D呀

岩岩單小生意

又偷食？

進展得咁快?

皇天擊殺

岩岩做左個鬼佬生意篤左計算機比佢睇187蚊見佢放底左2張100蚊咪找返錢比佢點知我拎啲錢上手原來有3張100蚊係到

乜野呀

咁個100蚊點處理

諗緊 老母的決擇

攞番俾佢等佢覺得你好好人 然後用個100蚊開間房享用大洋腸

又一套GV

地中海 不了
而且同緊老婆一齊行街

我想問吓＄100開咗間咩既房

床單

大家有咩改善 失眠／訓唔著既良方?

帶番屋企啦 拎去搭的士算啦

你咩事所以訓唔到先

直接叫佢上我架車

搵個大隻仔大戰到體無完膚再攬住訓

唔知
可能呢排比好D野煩住 一上床如果唔係好攰既話 就會係咁諗野
諗到個人醒哂 再上黎呢到吹水

我都想知

我鐘意結實多D 太大隻唔啱我

大隻挨住胸肌再俾手瓜包住你個人超舒服囉

我份人會比較奇怪
如果我有呢個情況瞓唔着嘅話
我會瞌埋眼然後幻想緊自己揸緊車
不過係係一個全黑嘅環境之下只有車頭燈着住
跟住揸揸吓自己就會好自然咁瞓着咗

巴哈甜睡寧

我會自己諗故諗諗下就瞓
但有時好有靈感會寫埋
之後就唔瞓

作家

我鐘意游水結實果隻 可惜我怕水唔音游
操極都操唔似

我會自己ff一個超能力角色出黎 同現有d動漫角色打 ff下就會訓著

我個排睇d魔幻戲/文我都會

我都想做作家
不過依個係ig自己打J已經好開心

ur face ur fate

我會幻想 高達D情節

唯有身型搭教
小弟頭髮極軟 唔識gel 頭 日日番學番工帶帽 一除帽我怕比人報警拉我

呢到咁多ff大師係到

人醜就要

我ff人類發掘到d古明文 同時釋放左遠古病毒 地球死左大部分人 冇死既覺醒左超能力

改名叫賈雨村

我都係走先

網絡小說

等我得閒寫番本先

叫西藏好D
無敵神駒

開冷氣

打飛機

一人n個快速入睡既方法

我都學緊gel

笑到仆街

有身型點jel都好睇

最斃一有風我D頭髮就會亂哂大龍
即刻

噴左spray無事架喎應該

你地會唔會介意另一半嘅過去

會掛 我覺得自己唔係好接受到usb做男朋友
所以先問佢地條仔知唔知佢地係公廁

鮮鮑好平

笑到仆街系列

唔介意呀

你有咩資格介意

仲以為係鮑都貴

咁先好，有經驗

都話我唔係富架啦

間屋咁大

我係純潔無瑕既白蓮花

新界地方大好正常姐

噴完都會吹散

香港地方細

狗呢
吠啦

藉口
冇錢邊有錢住咁大

呢樣真 我老公冇咩經驗 個體感同之前d叔叔真係有分別 要慢慢教佢

糖狗：汪汪汪

我覺得了解左過去可以幫助到發展

都唔係好大姐

咁都唔大呀？

真係care過去你會理解先一齊
唔care就咩事都無
我唔care

3500呎屋 3000呎花園

收皮啦你

廁所行幾耐

幾步路姐 每層都有廁所

只有名種 乾鮑先貴

我覺得usb 公廁好污糟

我既係多水緊緻濕鮑

唉 同樣都係新東 我要訓衣帽間

有衣帽間

我住果到好細 仲要係租

糖狗

公廁可以點幫助到發展

我本意係睇下佢之前fail左D乜
如果佢之前比仔飛係出軌既，我都要肯定佢而家有改過先啦

性生活方面

點呀 又3000呎呀？

老實講，公廁都唔會揀我呢D黎埋單啦

4000呎建築面積，100吹實用面積

玩夠咪玩毒撚埋單囉

咁其他係咩黎 柱？

1000都冇 你話係咪好細啦

我清泉搵你埋單得唔得

900？

一個公廁就算埋單都唔會搵毒撚，我覺得

即係有900啦 仇富

true

其實男神咁坦白同我講佢屋企人搵幾多係算點
想我知難而退 定試探我

講下姐

公廁唔玩都仲大多有得揀，洗要你?

咁應該揾咩埋單？

想你死心咪再煩住人

3x歲自住叔叔 最好生活健康，就算唔係fit起碼要唔肥

結論：做公廁最好

揀個on99既追自己，未收山。我估都應該係咁，除非你好主動追佢 。但係作為一個公廁，呢D人應該數埋都不下十個。你都未必係最好一個，如果佢地揀你，姐係你低分極有限，你自己唔知

邊個諗的標題 咩意思

實用都冇
邊夠你屋企大

最鍾意觀音坐蓮添

想唔想睇我間房

不如你帶我參觀

中左愛滋咪搵你埋囉

坐蓮唔係咁鍾意 一係好high一係好痛
試過一次一坐落去即射
但係痛既時候多

但你唔係搵呢種

7仔都有

因為我唔係公廁 我係白蓮花

未入過7仔

而家過黎 要唔要試埋張床

好呀好呀

下哦

你係蓮藕

好驚會中

認真想係情人節之前識仔仔

笑左

好煩呀你

隔左個海 間屋就細咁多

飛返去啦

踩單車去到

下 仲以為講緊韓國

點踩 炸雞分海?

點解唔用 app

韓國果到大過我依家間房

有邊個想單身過情人節?

我講緊對岸呀

佢係咁
日撚日都話要仔 日撚日都未down

果日陪我食吉野家

你踩單車過海 ？

講緊你果面呀

身邊好多連profile都唔想禁入去睇

點解

ａｐｐ果d假桃花黎
只有呢度識既係真

莫道你在選擇人時
人亦在選擇你

唔食sor

心態未準備好既問題，同埋有D野

好矛盾

其實而家都無用app，係個心態問題。
個心有病，未必咁快有果種感覺

我同我仔仔係到識
就兩年

我真係恭喜你呀

提醒大家唔好諗咁多
諗太多唔長命

我都應覺高登識D仔係高質D

客氣客氣 承讓承讓

感覺

第三次拒絕我

app 都有

I'm your 低質好朋友

關咩事

Me too

Pass Experience

錫淡先

低唔低質要撚過先知

有故聽？

我知，但係有時見到個okay。但係睇完佢篇幾千字既自介，會自我收皮

我好高質

我都會打一大段去比人睇
問得我段野有答案嘅問題我會選擇唔覆
同比人知多你小小個溝通會易好多

莊莊 無人理我

Not open to public sorry

抵死

講啲唔講啲講黎把撚呀

訓著夢到男神攬住我隻手咁一齊行街
點解要咁快醒

我都會，但係唔知點解有時會妄想被迫害覺得啲人講野好攻擊性，就會自己收自己皮

幾千字咁誇張

就係把撚

我見過
又話自己J短……又話自己乜乜乜
揾fun就乜乜乜，又叫你乜乜乜，唔好乜乜……
不過佢係above mean

蠔餅？

高登fd keep 3年 仲有出黎見
app fd keep 3日

私交

不嬲都冇人唔比私交

係咪唔開app就識唔到

一開始就搵LTR覺得有啲不切實際
反而做fd可以慢慢嚟

我覺得係心態問題又係

App比人感覺係fun或者ltr，無中間
呢到吹吹下水，反而似係朋友多啲

今晚有得瞓啦
btw搭唔到嗲 我咩都冇試過lol

呢樣睇識人既心態啫

咁除咗APP仲有咩途徑？

susan

但app好似唔覺有

等天跌落黎掛
小說定電視劇睇太多
現實少少啦

明明你先係ff大師

Tt,仲有gay bar?

好純潔呀你

真。白蓮花

咁我ff之餘都多經驗既

親後生，試下啦。

又叫我試咩

cc叔口吻

我先係真。極白蓮花。改

我都咩都冇試過

溫馨提示:

朗豪坊又有偷拍被放上tumblr
去屙尿/搵fun既請小心

link

好恐怖

上次先見個阿叔係尿兜扯住旗唔屙尿周圍望

岩岩邊個叫人試床

過去含啦

你去啦，我就不了

我屋企有兩間吉房 你想試邊間

細個間

你細我大

我覺得我識D人真幸福，愈食愈正D仔，又好仔

我都好仔黎

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

好mean

係咪即係話你係男廖碧兒呀?

廖碧兒乜水

00後

我都覺我識嘅人好幸福
有啲有錢 有啲有樣
有啲有大學讀 有啲能力好
有啲性格好

我都識囉

係，其實我係00後
其實係我唔想理佢

成地沙點執都得啦

魯兄好多圖lol

明架啦

都係Google

Trust in you i have

幾可愛

係唔係之前個幾個

唔係

要起身番學
好凍好凍

幾度

啱啱先返到屋企

外國有車有暖氣，唔會凍得去邊啦

岩岩收工?

使唔使咁搏

Post 都無時間追
我放工喇

的士奔馳中

豆哥哥，佢地杯葛我

你係帶頭個個

你係第2個

攪到新朋友都杯葛我

parttime 返學

的士，有錢人呀

傑傑

咁晏先放？

咩事咁呢
杯葛你其實都幾符合國情

咁樣衰

話咁快就2月14
你班廢青成年到最後都達成唔到上年定下既目標

即係

我上年既目標就係達成唔到上年既目標

我從來冇訂過新年新目標

間房訓埋今晚聽朝又夠鐘上路
最唔捨得係間房

間房大過我個廳

今日要巴士加地鐵
今日出downtown番學唔敢揸
琴日超大雪而家超大雨

姐係一陣就無曬D雪，凍到PK

熔雪

公屋仔瞓廳咋

佢仲諗住你會幫佢

掛住寶寶

黃俊傑就黎下降到夜空同一個level

乜仲未同level?

見你俾人杯
安慰吓你

黃生低啲

做咩大家都咁憎佢

同地下滑到pk

你指邊個？

係時候改名扮新人

慘

屌你

去左咁多成都未練成輕功冰上漂

佢地唔鐘意我搶到1001

唔鐘意你改埋啲閪標題

生無可戀

對面都開花生討論區

走之前拆埋今年d利是 有咁多封

去對面

你除褲先

聽日唱k你嘅

因為1001後個group名

隻手

屌你 又趕人走

我係唔會走架 搶1001

數量同內涵係幾多先

我多啲
但應該都係十蚊多

你落左ky未

#28780
記低先

爸爸媽媽人緣好，今年無收10蚊紙

符合曬所謂規距

#黃狗編號#

第日方便搵

都未到十五 做咩開

我係唔係0仔

屌你地班仆街

咁你屌我啦

下我拎完返到屋企就開

屌
鬆既
掉佢落海

未過十五我唔會開

算啦，細個就理
大個我除咗爸爸媽媽兩封其他都會拆

我又係唔係1仔呢

應該得3,4千
以前老豆老母年年包5千～1萬
最好景試過一年總數成萬5蚊
前年呀嬤過身屋企3年唔過年 所以上年今年出年兩老都唔包俾我

我信財神會照顧我依啲跟規矩既小朋友

咁有內涵
有錢少爺

有內涵

平時做好事多積多啲福

我收到會即刻拎入房拆，然後入廚房向老母報數
因為有d親戚有少少牙齒印，老母唔想包多包少俾人地個仔，同埋都想八下d親戚今年好唔好景

新年根本就係交換利士

真係風水輪流轉 我老豆個輩最細個呀叔 以前做生意撈極撈唔起 冇咩人睇得起佢
點知今年利是最大包係佢 有1000

1000

我令願唔威好過

以前唔會即拆，但係會利是上面寫低係邊個俾

都試過有年老豆d強國客人新年落黎
俾幾千蚊利是我 仲要人仔最大係100蚊
幾十張銀紙塞爆個利是封咁

權貴嘅鬥爭

收唔收工人

見過 好癲，利是封都塞爛

有冇特別服務先

我賣藝不賣身

少爺 唔好呀少爺 我嗌嫁

咁做咩要請你

唉 唔知下次又幾時再番黎

一路好走

一路順風

唔想訓 一訓醒就要去機場

番到去見到你bb喎

但係要放棄呢邊既朋友同屋企

大個仔要識得取捨 有得必有失

岩岩一段樓梯幾個女女一次過撻左落地下
小弟英雄救美逐個逐個扶起身
差d連自己都仆埋
好彩有著靴

I know that feel

你又係三千呎呀

點解要著絲襪財唔透

泡菜風好柒

我係韓國都未見過人咁著

不如話放棄偷食既機會我會信D

u know me

點解要戴住個狗圈

泰仔？

熊

人呢

我都想俾地盤佬叔叔屌
做咩要去屌狗狗咁變態

你咪狗

淫賤母狗請主人調教

生日無買野，過左其實要補番？
佢話唔洗唔要
我諗都應該係預14號收份大嘅
又乜都無應該以後都唔幫含

好撚凍呀

2點幾醒左

Hi

放學都係避唔過仆街既命運
好彩冇跌爆眼鏡

得10度

Roommate考左入理工

仲未飛？

你果間唔係好啲咩？

11點機 去緊機場

新加坡全年都熱 ？好似係

早晨咁多位
雷弟弟做好啲野未？係咪又等break 喇可以？

唔掂

係 去到要除衫

麻省理工

好似好勁咁喎

So want see

噢噢 加油呀

Oh shit check in緊成團支那蝗係度
千奇唔好坐我隔離

除左先

嘈死你

抽佢水

屌好正啊
186 92kg 一定好大份

個髮型

扑左先走

有無剃刀

坐前後

唔知係對眼真係咁細定太大風呢

有鬚不了

呢種眼好charm wo

小剛眼

但係大叔樣囉

你地都好高要求下

佢地唔識欣賞大叔

成地水

有件咁既野睇上我，我已經仆到去

嗯

186大肌肌已經唔知係幾多人既dream man

你值得更好

早晨
做哂喇，不過又有海量嘅功課去做

又更好，唔好放毒啦，再更好嫁唔出

你讀咩呀，有海量功課

做本王後宮

The best is yet to come

讀藝術方面嘅野

男神，我都係讀Art，不過係Art of Nature

好
想
整
容
呀

He is gone.

跟炸雞返韓國，包你變EXO

複製人第唔知幾多號

仔死仔還在 下個更可愛

整囉

首先要有第一個

So far，唔多覺

點解咁凍

又冇錢 又未夠歲

你當緣份係咩呀
上個散左下個就到呀

無人稀罕我好
無人珍惜我好

脂肪唔夠

無錯

無端端男咩神
唔講讀邊科 我驚自爆
但唔係fine art

依度有邊個答到

係唔係細得制所以覺得鬆

走廊 成熟大叔吉位 我 窗

幾好幾好

借啲易坐埋去

熟得滯唔係我type

你咪又係奶

唔奶 我係gay post白蓮花

你係蓮藕咋

糖狗先係蓮藕 糖蓮藕

有個馬拉空少好cutecute

去迪士尼

有無我咁cute

咁你係蓮子

同支那人慢慢逼啦

連生貴子

我係蓮藕斷絲連

提子

A餐 椰汁雞湯飯
C餐 白汁火腿雞皇飯

揀咩好

B

白汁係咪伙記新鮮打

A

c

果班呀叔 你食埋我果份

d

得abc餐/任我嗌

坐蓮觀音

坐射人

嘩屌 頭先見到個人著啲長褸著到對腳勁短
諗住行過去睇下係咪差唔多身高
點知勁撚大陣香水味
又偽韓又香水

矮仔扮高

冇180都唔好著果啲

我173 我行過去估
佢應該175 176

有一個困擾左我幾年既問題終於完滿解決

表左白？

我唔信今日都多人

You are not gay

Good morning

大家要小心身體
我有d頭痛

方皓玟啲歌真係好好聽

還要去過生活

仲係床 又走左堂
太凍喇

唵嘛呢叭咪吽

唔係 學業上既問題 而家一身輕 好撚興奮

搵到自己興趣定讀到自己想讀果科
Beween 恭喜你
你一於以身相許報答我哋啦

而家算係學業上終於冇阻濟 可以唔洗日日擔心
都係果句 你過黎先啦

都係果句 邊有錢呀

今晚可以開開心心飲酒 跟住

放縱自己俾人執屍

我準備好架啦
準備好灌醉佢 報復上一次無啦啦衝入黎洗手間

將你嘅第一次奉獻比佢
定其實你已經百人斬

泥醉

天氣咁凍
隻手唔係好聽使
好僵 完全唔靈活

重點係心凍比身凍更感凍

做咩呀你 大藝術家

唔知點解寂寞就會想睇星座

港女

做咩寂寞先
星宿其實係靚嘅

其實只係揾同感

無腦角女咪信

點解你講到自己好有腦咁

但我識分真同假

Every turn I take, every trail I track
Every path I make, every road leads back
To the place I know, where I cannot go
Where I long to be

我係唔係要笑？

feel到有啲數學野喺入面 最憎數學
btw單身狗點做情人節project呀

小弟仲算係一位處男

你把口唔算處

數學係Art of nature

我冇用過架

哦

只係識golden ratio

係咪含含打打又唔算扑野呀

對稱都係一種數學

梗係唔係 屌而家好撚開心好撚開懷好撚醉

唔好講數啦 魯兄

數學係好恐怖既concept

lol

佢痴Q左線呀.JPG

臨尾個警察仔

轉個topic
你有咩artwork呀

無，所有野都係關數事

到嚕

悲慘人生

冬天既你地好嗎

熱死 不了

kind of perfect temp

凍好過熱

其實你係讀數嘅！！！

冇帶衫返香港 好似病病地

食必理痛啦

條pk黎左接機

為左今晚有得啪門面工夫小不了
今晚識做啦

係

未又係文學院

應該真係病 柒下柒下咁燒乾左個煲

柒

救我

出街唔記得帶相機

不過今晚佢屋企食飯我笠水
約左個姊妹食

帶相機做乜

玩住辣殺驚黎接

太醜 不了

點解仲未厭

柒是種絕症

影相

去邊 有乜咁好影

長情

周街，散心。

佢唔鍾意我同佢有任何身體接觸

影我

okay

嚟迪士尼影我

做唔let it go?

全場最粉個個？

等緊睇醫生 有排等

等一個鐘 見五分鐘

咩病

冇人想影你

已經擺定pose

呢隻淫犬真係痴撚線

聽日可以去露營散心，真係好

屌 我溝緊個個都係

不如塞巴溝我啦

有咩慘得過，佢直頭唔想理你

今日靜到拍蚊

應該係就到1001既關係

我講緊我返工果到

咁開心嘅
我連行街嘅時間都冇乜

Push

Pauh

一齊博弈

1

矛盾只因深愛著,你知嗎?